發唔發覺youtuber啲關係都好有趣

咩
小_ _
小_
A_ _ _ _ _
S _ _ _ _
C _ _ _ _

大家仲有無多啲料爆
求巴絲整個youtuber 關係圖

全部唔識填點算

淨係知最後嗰三個

寵物小精靈訓練員

？？？？？問號

想知諧星組每個人年紀幾大